Just Toon It 黎香港新都城搞第一個作品展

佢啲圖好好笑

高汁迷雲

佢d圖好撚正 漫畫版troll football咁

有冇精品賣 ？

推

D抽水好正
叛忍PSG笑撚死人
同IC個D淺白抽水冇得比

有係FB追開佢D畫, 真係好正

估唔到係嚟香港先 實去睇

佢係阿迷？

以公仔計，我覺得 IC 似好多

係迷雲黨

好好笑

有啲作品展
呢件應該已經絕左版

IC由無出四格開始已經回左塘

Q版得嚟係真心似同搞笑

繪畫7年堅持一人經營
Just Toon It自小已接觸繪畫，7年前他將個人漫畫作品放上個人Fb，引來無數球迷關注：「一開始我並不是畫足球員，而是以搞笑型式畫一些名人。不過我是個足球球迷，很喜歡收看足球直播，便開始畫足球員，想不到有很受歡迎，因此便一直畫下去。」英超受全球歡迎，泰國亦不例外，Just Toon It作為英超球迷自然會畫英超人物。
Just Toon It坦言自己的名字由來是著名體育品牌的口號「Just Do It」，而「Toon」則意指「Cartoon」（卡通），「當時想有1萬個like已經很好，想不到現在已累積有37萬」，由0到37萬當然來得不易，特別是Just Toon It沒有任何助手或編輯，所有作品都要自己構思及繪畫，堅持到7年亦不容易。

愛抽雲格水 更是迷雲黨
對此，他坦言不少靈感是來自球迷：「我很喜歡畫畫，加上我的作品有很多人留言，我又很喜歡逐一閱讀他們的回應，有些留言不只好笑，我有時會借用他的想法創作，例如有網民指阿仙奴新領隊艾馬利很像《Avengers》中的角色洛基，我又覺得很相似便將他畫出來。」
如有留意Just Toon It的作品，便知道他特別喜歡繪畫雲格及「抽水」，如最近《Avengers 3》有句著名對白為「Give this man a shield」（給這個男人一個盾），便惡搞雲格捧起社區盾，十分惹笑。Just Toon It便解釋自己並非針對雲爺爺：「我支持了阿仙奴已經有20年，我是因為雲格才成為球迷，如果在世界上只可以擁有一個人的簽名，那人一定是雲格，我很愛他，加上我覺得雲格的樣子很可愛，很多人喜歡我畫雲格，所以我畫雲格的次數便愈來愈多，哈哈！」他又指阿仙奴近年失利並非雲格的錯，而是班主沒有給予足夠金錢讓他放手一搏。

對於自己最印象深刻的作品，必定是尼馬去年轉會巴黎聖日耳門（PSG）。「當時我的創作理念來自《火影忍者》。尼馬離開巴塞隆拿加盟PSG，就像當年漫畫中的宇智波鼬背叛木葉，加入曉般。」最抵死的便是Just Toon It將漫畫中叛忍的標誌，其護具會被劃了一間的特徵神還原成巴塞的會徽。「那是我的作品第一次有超過1百萬人在Facebook看過。」
畫過7年足球員，要讀者分辨過千個球員甚考作者畫功，Just Toon It指都是將球員特徵放大方便人分別，如沙拿便是穿上紅色的球衣。記者便問他如何畫沙治奧拉莫斯？「如果我要畫拉莫斯，可能會畫沙拿和他手挽手吧，哈哈哈！」未來一段時間，Just Toon It將會畫更多世界盃漫畫，他更約定大家，如泰國可以打入世界盃，自己將會畫超過10張慶祝。

成日抽雲爺爺水, 原來迷雲架